覺唔覺陳同佳都溝到女

覺唔覺陳同佳都溝到女

條女唔醜
但派帽

世界上無野無可能
弱智都溝到女
前幾日港台節目講社企餐廳就有一對

只有香港係唔公平

條女派帽大埋肚你啱?

敢溝女，同時溝100條，就會是但1個中

牛肺帶帽比第二個中出